係日本住緊既人入一入黎

係東京住緊好驚
本身隻鑽石公主已經爆到咁
重比D隱形帶毒者係車站原地解散
我好很驚啊

九州邊度有口罩
好撚柒驚

相信我大日本國政府
崇韓撚驅散

喺日本住
Share weixin

係大阪 住果區無支那狗 不過呢排門都唔想出

2個朋友1個新宿1個仙台 佢地都驚到食屎

人地share比我
重點係下面整理咗係日本如果疑似中招可以去聯絡邊間醫院同電話
just in case用

Share weixin
好冇骨氣

咁你搵過比我我即刻del咗個po開個個ok？

你copy and paste好過啦

居日港人冇group咩要靠大劣人資訊

係啦係啦你最勁啦又唔見你開po share出黎

Sorry我唔係住日本
同埋同勁唔勁冇關

田舍地方的廢青表示唔 L 驚

咁唔關你事又唔係幫手就唔出少句聲
好心share D有用資訊都要比人屌